[26]請邊度買頭盔最多款最抵

想買個Matte black full face
求各巴打介紹
都會買返大牌子如Arai/Shoei
順便問吓for頭盔嘅藍牙耳機係唔係全部full face頭盔都啱用

土瓜灣車迷城

幫手推。 我到想知。上網睇 ZEUS 好似幾平，千鬆啲就有個full face

要多就去 頭盔王 / 車迷城
平就唔算平
有特價既都算抵買

睇啱款, 去試SIZE, AMAZON訂

多謝各路英雄

睇你買咩款
araI 就去返鴻興買
頭盔王就可以去試下頭盔都得
但唔平
試完再去webike望下啦